Smartone Sales 請入 (4 卡全家上台PLAN)

麻煩Smartone Sales 請報價

要求:
4張SIM 卡, 新客上台出電話, 最少10 GB

請報上以下項目,
價錢(包所有收費, 月均幾錢)
數據量
上網速度
合約期

TG: Size9air

自己ADD 我TG, 連埋報價,

MASS MESSAGE TEMPLATE 或者淨係SAY HI 或者VOICE MESSAGE 唔會理

🌟🌟🌟SmarTone 8月最Update優惠
4.5G 個人全速計劃🌟🌟🌟
無論何處 銷售員給你最貼心跟進
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🌟🌟🌟‼️5G🆕plan ‼️🌟🌟🌟
🥇🥇🥇 🏅🏅🏅
🌟🌟🌟新客戶上台🌟🌟🌟

1️⃣個人398 / 100GB
2️⃣sim 100GB/月 $518💰
3️⃣sim 150GB/月 $638💰
4️⃣sim 200GB/月 $758💰
5️⃣sim 250GB/月 $878💰

📌📌📌📌📌📌📌📌
✅~ 24個月合約
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 送24個月中國內地號碼
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80可升級5G 無限數據(限速5Mbps) 沒有合約
✅~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶

🔥SmarTone 穩定極速4.5G手機Plan🔥

⭐4.5G 全程2mbps 個人plan⭐
💥$98💥
⭐2000分鐘⭐
💥無限數據💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選😏
💥簽約24月💥

🚀⭐4.5G 全速個人Plan⭐🚀
😮原價$298
💥限時優惠$238
💥4.5G 16GB 本地Data
💥最高可達1Gbps速🚀
💥無限分鐘
🔥轉台加送1年內地副號
💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

🚀另加$58 每月可升級至全速無限🚀
🚀🚀🚀$296 即享極速4.5G無限😍🚀🚀🚀

⭐打機 高質素要求星級之選⭐😎😎😎
💥簽約30月💥

😁Whatsapp傳送門😁Chris

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🥰主打
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐👍🏼

💮全新家庭組合計劃💮

🅰️3卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$383
🌟12Gb數據/6Gb本地+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍🔱
🌟加$198可升級至全速無限
🌟平均$199/張 全速無限(3卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨

🅰️4卡快閃優惠 月費回贈
限時月費 $491
🌟20Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$178可升級至全速無限
🌟平均$171/張 全速無限(4卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅰️5卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$715
🌟40Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$108可升級至全速無限
🌟平均$$168/張 全速無限 (5卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

⭐另有家居光纖寬頻優惠⭐
⭐公居屋⭐
⭐私人屋苑⭐
⭐⭐村屋⭐⭐
💥屋苑覆蓋價格不同 請直接聯絡我查詢💥

😄Whatsapp 傳送門😁Chris
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

SmarTone 最新優惠

🚅地鐵📶拒絕Loading 保持一直穩定在線🏃🏻‍♂️

💫SmarTone👬🏻愛立信基站🕺🏽💫
💫🔥迎接5G 成就未來🔥💫

🏆最新企業Plan計劃🏆
💳光纖寬頻超級優惠💳
💥指定計劃限時優惠💥
🗣🗣大專生專享計劃🗣🗣
👐🏻👐🏻全速無限速計劃👐🏻👐🏻
💼企業家庭Plan Coupon計劃💼
不能盡錄太多 快D 加我瞭解下

*(優惠及服務受有關條款及細則約速）*
不同時間有不同優惠，歡迎聯絡我詳談💯

即時whatsapp:
或TG:

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約地點 由你話事😍😍😍
服務為你做足100分🉐🉐

手機月費計劃 寬頻上網 家居電話等優惠

*不同時間有不同優惠，歡迎聯絡我Evans傾下了解下

隨意門即時whatsapp:
或TG: